我正式宣佈，寶琳新都城二期商場實施戒嚴令

我係藍絲，但都覺得警察先生射催淚彈入埋風口係好唔岩，係咪想我地短幾年命？.......你驅散人群姐，唔好搞到市民健康呀嘛。同埋點解要阻到班商戶做生意，而家成個商場幾星期內都唔入得喇，如果商戶商場方面咁都唔追究，我地班將軍澳街坊以後都唔會入新都城

同意請分享，好人一生平安

731 721新屋嶺

有冇片 ? 好多人都唔知琴晚凌晨寶林發生咩事

我地一班深藍街坊為左表態係新都城一期、二期、三期都唔會再入
寧願行遠d去坑口買野
命仔要緊

訓左冇睇
癲狗射左tg入商場風口?

剛才出TG時有消防鐘嗚響，代表煙霧感應器探測到有毒煙進入鮮風機房

冷氣仔表示d風喉都中撚哂

各位街坊
為左健康著想，幾星期內千其唔好入新都城二期
如無必要一期三期都唔好再入

屌

專業人士可唔可以講多d有咩影響

Pish

好人一生平安

如果消防鐘嗚響，係由煙霧感應器引起
姐係d tg經鮮風口入左去鮮風櫃
鮮風櫃作用係吸完鮮風再經過制冷做冷氣放比商場
每隻櫃前都會種一隻煙感應器落去
佢識叫姐係d煙入左冷氣系統

推

每入一次就吸入大量山埃

即係成個商場都會出事？
之前有人講過催淚彈既有害物質係幾個星期都唔會散

屌啊 二期好多餐廳wo

為左身體著想，全部都唔食得

721 811 831 新屋嶺

屌 d商戶要去聲討啦 d住戶都要啦 攪到佢地冇飯食

風櫃入邊會有塊filter 姐塊filter 只係拎黎隔一隔石仔 細既垃圾等等
D煙痴哂落filter又唔換既話 就會好似（私密）奶茶咁

啲驚咁on9 你仲做藍屍

命仔緊要

新都城可以byebye了

快d廣傳比各位街坊聽
好人一生平安

仲聽屋企個廢老講話新都城有職員放手足入去頂住popo
結果啲狗就去通風口到射催淚彈報復

幫推

up

短期內，唔去了！！！

push

你之前點打示威者，打到班人骨折都算，
就算班人話831打死人我都仲撐警，
但係你依加搞到人地鋪頭做唔到生意，叫人點搵食？
今鋪真係撐唔落

利申 深藍絲

將軍澳琴日tg放題

廣傳

哇屌佢老味
班狗真係唔撚係人
啲商戶真係多得佢唔少

新都城職員好波
可惜商戶同管理公司比黑警搞到無得做生意了

代入法

誠仔幾時先出手
比人打都唔還手

以後唔去了咁危險

中國新聞世界永遠和平

嘩屌要宣揚開去

推推推

Push

係咪要忍笑我係藍絲

612 721 831 新屋嶺
先推行動
呢啲留名跟進

商場冷氣系統一般3成鮮風 7成循環風
即係tg會不斷係個冷氣系統到loop呀

催淚性毒氣....
公共衛生問題黎
大家真係唔好習慣就唔理呢d事

請善用起底功能，我絕對係藍絲

對面永興真係多得佢唔少

住戶表示屌佢老母
落樓一定要經商場或地下

都仲好多人入新都行...

cls

擒日vcity都中中地

要宣傳開去，健康不分藍黃

日日落一次樓就吸一次毒氣

今日個邊好大陣味

有冇中到正通風系統先

最膽心既係係果度返工既市民

直頭射左上平台，起碼有兩粒射上民居再跌入平台

去商場唔通都要帶防毒

健康不分藍黃

係就要啦

叫屋企人唔好喺2期個街市買嘢住

屌 仆街到

千其唔好食入面d餐廳添呀

商場入面既人仲去返工？ 一日搵得幾百蚊搵番都唔夠醫山埃

我係到講返尋晚將軍澳個夢境
大概十點幾本來大家係將軍澳廣場唱國歌
已經唱咗幾晚一向相安無事
然後有廢老嚟挑機打人再報埋警
防暴好快就到咗亂鳩拉人
拉咗個12歲小朋友同埋另外兩個人

成班街坊全區搵廢老諗住召喚神獸
有另一批就去咗圍狗屋要求放人
屌鳩班狗12歲都拉 濫捕
圍到咁上下啲磚就比狗屋吸引住
飛晒去玩九宮格
然後將軍澳就破咗處

利申：好早瞓覺

為身體著想其實應該要罷工
健康不分藍黃

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

TG普通filter 好似唔太頂得順

叫老母今日唔好去果邊買餸

真陰濕

仲要殘留兩星期

街市好似半夜返貨 買餸都係去遠啲好

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

食物有山埃, 我就寧願行遠啲啦

行動po來嫁
要求商場跟進，否則唔會再去新都城

喺入面返工嘅人好慘
尤其是女仔 睇下有無遲嚟m/ 流黑血
有嘅一定一定一定要講畀大家知

我呢個係分化兼行動post

仆你個街死黑警

自己主動啲上各大媒體fb page睇

以後唔撚入

新都城街市GG

其實有人爆料市面上已經驗到有食物有山埃

不過冇人去證實係咪真

大家表示wfc

咁撚大鑊？！

有咩實質野可以做

其實放過催淚彈既地方都係
化學物留番晒，
政府無特別清洗過

山埃可以殘留係社區好耐

如果冇落雨 冇人清

以後唔去新都城
食市仆街了，分分鐘食死人

呢個直接中通風系統
唔洗fc，點都要避免自己受影響

絕大部份黑警已經精神分裂，無差別謀殺市民

直頭唔好去個邊最好

[爭11000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

唔敢入新都城了

所以跑馬地 九龍塘呢d有錢佬地方

Popo唔敢放催淚彈

帶豬咀保護衣先好入，
認真，健康唔係講玩

黃大仙中心
葵芳

都係完全唔去得

食肆同居民都好應該追討黑警

咁夜邊會仲開緊冷氣機

將軍澳撚表示短期內唔撚洗去新都城

慘

其實d 養魚是咪都唔駛食

阿媽去咗買豬肉 煲緊粥tim molamola

緊急 - 連登有問題？連仔唔該入一入黎

咁響鐘可以係有人打爆break glass
可以係其他smoke detector
邊有可能一出tg就即刻抽到去鮮風機房
仲要即刻響鐘

深藍
blocked

我是街坊 推

直頭唔好入啦

如果係養魚附近放過tg既 肯定會有毒

爽

之前有冇直接中到正通風系統
雖然都係直接唔好入好d

痴線

pish

無直接入都抽左d入去

5/8果日黃大仙mtr都煙霧瀰漫

係商場入面做嘢啲人咪好危險

有冇開其實冇分別

感應器響代表吹毒煙入咗去

而你點都會有開機既一日

一開就冇得返轉頭

721 811 831 sun uk ling

巴打有料

尋晚寶林破零
岀左15粒tg
將軍澳岀海綿彈兩粒

片:
4:41:00開始睇

搵人洗左隻櫃佢 再夜晚人手bms 抽鮮風抽一夜第二朝清潔到場 咁夠唔夠做

商場風口 茶餐廳 街市中哂

721 811 831

好多人唔知 見今日好多一家大細

無chiller水，但係應該會開鮮風！

哇 寶林咁多學校 啲學生放飯咁點

唔好去

我唔係專業撚 答你唔到

因為連黨鐵都唔識搞 當日葵芳站放完佢地自己都唔識點清走d山埃 佢地都要問外國點搞

因為催淚彈講到明唔可以係室內同近民居放

每日必經, 可以點做

岩岩坐低咗
想嚟支持黃絲餐廳，點知等緊野食先見到呢個post

二期先最多野食

721 831

唔好入 行地面

係唔去先好講
香港人幾善忘唔係唔知
轉個頭又繼續行

告黑警啦

Cls

個中央冷氣食哂

我唔知有冇用
但我知可以避下就避
唔想死住

住附近避唔到
真心想帶豬咀出入, 但一有裝又拉真係cls

又bingo?

黃絲餐廳都係俾狗累,健康無分藍黃
點解佢地要亂放tg

風櫃 Filter 隔唔隔到 TG

可以好負責任咁講，黨鐵根本就冇時間去處理呢啲問題，基本上每日可以維修保養嘅時間只有1am-4:30am，仲有所有工人都要去上堂考試，合格先可以入黨鐵做嘢！

行多兩步就景琳街市
忍一忍十月頭寶琳街市裝修完就開反

好撚賤呀屌

自己條命黎
為健康都善忘我真係無嘢講

豬咀其實唔夠

山埃其實可以經皮膚吸入...

你見滅火隊好多都出事就知

推
希望大家見到尼個post 唔會入尼個商場食tg

稻香打邊爐有新湯底 山埃湯底

光復香港 時代革命

唔入新都城

屌，哩一年都唔去

去坑口

仆街，10月頭要去屯門西鐵站附近做嘢，都唔知散晒D TG未？

差狗真攬炒

去慧安園幫襯小店算啦

屌
成個新都城玩撚完

黑心d咁講

10月份應該會俾人吸哂啦

黑警唔夠膽喺將軍澳放催淚係因為呢區多中產同自己人

圓方要人- 行街街window shopping

地理位置優越 商場隧道直通高鐵站

有戲院商場溜冰場 更有一眾名店林立，一定要去。

高官富商名人集中地
去逛逛話唔定仲撞到名人添啊

住係度咁點😐

見到已經入左去早餐同行

所以琴日黑警已經攰爆無哂警力同支援所以先夠膽放第一粒

班藍絲冇出嚟話收錢跳樓嘅

自膠覆錯po

下次咪入

逗留咁耐會唔會死㗎，都係唔去lu

住樓上一定要經過點搞

欣英區區議員鍾錦麟 post 喺fb tko group 咁講

已與新都城二期商場管理處聯絡，他們表示昨晚警方施放催淚煙時，商場所有通風系統已經關閉，故相信對商場冷氣等沒有影響。

然而，今日商場已關閉抽取鮮風的系統，直至完成檢查及清洗後才會重新開啟。

將軍澳終於食到煙

10點開始就無冷氣啦
邊會開櫃晒電

商場唔譴責警方都無乜好講，一樣唔會入

犬 : TG係對人體無害既 你地d專家都係危言聳聽

黑警都話無折磨過人啦
商場個邊唔出黎譴責追究警方既都無咩好講
就算關閉左，都唔代表向住商場射tg冇問題

各區起義不遠矣

仲諗住一陣過新都城食野
而家見到咁唔會再去

識玩應該繼續用代入法同我玩嘛蠢

mola mola

新都城係比狗入架 任出任入

警署隔離全部都係民居
上面嗰啲人食曬

新都城二期好似有24小時通道，所以冇得唔俾popo入？

anyway 雖然見到鍾錦麟咁講，黎緊兩三個禮拜都係唔入新都城住

重點唔在於通風系統係咪真係有事
而係新都城商場唔追究譴責警方向住商場亂射tg，我地街坊以後都唔會入，關乎健康同立場既問題

唔撚洗去

新都城咁危險，真係唔好去吸毒氣

為安全唔好去

二期近百佳 開左好多食店

為表態都唔好去
警案對商場射tg
唔理冷氣系統有無事，商場咁都唔追究？

新都城個商場好撚多cam
冇必要都唔好去

有冇專家帶部探測器去證實下

好似新都城係shk集團 求fc

唔撚好去呀！！推！！！

唔去了
健康要緊！

樓價呢？

我係藍絲，但都覺得警察先生射催淚彈入埋風口係好唔岩，係咪想我地短幾年命？.......你驅散人群姐，唔好搞到市民健康呀嘛。同埋點解要阻到班商戶做生意，而家成個商場幾星期內都唔入得喇，如果商戶商場方面咁都唔追究，我地班將軍澳街坊以後都唔會入新都城

黑警又打殘多一個商場

嘩商場仲衰撚過地面

痴撚線 根本想殺晒你班街坊

721 831 新屋嶺

612 721 811 831 新屋嶺